民意+人頭數量係好重要既指標，如果唔重要，共產黨唔會駛咁多錢去製造假民意，製造各界支持喜迎共安法既假像

「人大代表」既作用都係製造出來扮有民意基礎

都係個句, 啲呢就不嬲有被害妄想症既, 係精神病黎

大家係街撞到精神病人既時候平常心行開就得, 唔好用言語或手勢去刺激佢地, 以免佢地病發做出傷害他人既行為

同意！！

人數係俾全世界睇

自己都無抵抗意志，外人係唔撚會奉旨幫你

證明共產黨非要出錢出力都要「民意」基礎，那怕是製造出來

聽日一聚人就tg+水炮車啦

根本無機會比你聚到人

用腦就可以，約銅鑼灣就一定要喺銅鑼灣集含？

71 2點 見

推

同意

去緊銅鑼灣行街